<連燈誠實題> 正苦有非支那疫苗比你打，問心你會唔會狗衝？

老閪都打咗先

理據：

個正苦無所不用其極，有非支那疫苗唔打咗先，遲啲搞強制注射/唔打無得出境或者返工，我咪焗打支那疫苗

老閪都唔撚打，我寧願日日戴口罩

理據：

而家疫苗出世時間咁短，香港感染人數同死亡率都極低，老實講真係睇唔到要打疫苗嘅急切性，就算係鬼佬貨都係咁講。反之，疫苗出世未夠一年，副作用等等都未真係有足夠時間反映到，就咁睇，點計都係唔打穩陣好多喎。

中聯辦嗰班都未打就問平民打唔打

政府派錢

你要唔要？

支聯辦打返支那貨啦

打咗支那疫苗個班真係等收錢